如果黑子的籃球打排球

黑子：舉球員
消失的舉球
火神：主攻手
因為係主角
黃瀨：all
乜位置都可以複製
青峰：快攻手
專打快攻，速度制勝
紫原：快攻手
所有球都攔到
赤司：自由球員
可以100％預測對手打去邊再接波
同埋黑子舉唔到球嗰陣由佢舉
舉出去嘅球可以幫其他人開zone
灰埼：同黃瀨
桃井：經理人
綠間：遞毛巾
冰室：犯規

除咗赤司 冇人識一傳
黑字都傳唔足一場😖😖😖

仲有黃瀨灰埼
一傳同頂黑子個位都做到

用超能力搞掂

對面隊要網球王子級數先贏到

你有睇？

mo

如果係網球王子級數
咁黑子的籃球輸撚硬

千祈唔好睇

冰室 犯規

其實就算打籃球佢都係犯規

仲要違反地心吸力

作者

打矛波果隊點打法?

變廢物

青峰應該可以用晒所有部位接波，殺波玩埋倒掛
赤司就fake到攔網條友起跳個陣仆街
紫原攔網跳起隻手直接蓋到對手頭頂加二樓殺球

佢哋真係有無窮無盡嘅玩法

唔係出左套打golf咩

有啲咁嘅嘢？

火神跳咁高都無人block到佢啦

所以咪主攻手囉